突然覺得馬明戴綠帽好抵死

你話我馬後炮都係咁話
佢俾人講到又好仔又剩咁
但係自認中国人就覺得佢好抵戴

有報應掛?

D打手話佢被逼
收皮啦咁多藝人淨係逼你

中國明

好咩仔吖, 形象工程

邊有咁多逼呀
攞視帝都大把job接啦
使乜做狗呀

已向加拿大領事館舉報

支那明

佢真係蠢 唔係扮嫁WOR

其實有冇藝人有個国字係唔愛国

小心比TVB FANS狙擊

驚閪咩 撐TVB 既9成on99

睇得tbb都唔黃得去邊啦

根本黃心穎俾綠帽佢戴只係走得太前

上次戴綠帽即刻原諒黃心穎已經覺得佢好假好有問題
身為一個男人如果真係愛另一個人點會咁易忍到

咩事？
唱歌個單？

我有理由相信許志安同黃心穎俾綠帽中国明戴係有政治因素

對佢心死了

咩事

大中華

中国明唱咗首支那歌 自己追下post啦 唔貼link喇 唔想俾佢加views

不嬲都覺得佢好假

但打手話佢天然呆

振美算唔算

佢係中震美

其實佢啲戲好屎，又唔係靚仔，皮膚又差，唔知點解之前會吹奏佢。

又話佢攞唔到視帝，啲戲咁屎，算9數啦

咩表情都同一個樣
所以戴帽都係一個樣

睇佢就知冇咩主見
經理人叫佢點就點
同佢同期嗰啲上晒位溝死女啦

黃心穎係藍定黃?
佢d家姐藍到黑但佢同泥鯭有偈傾

算啦 偽人關人仁事

同期果D咪又係北上哂搵人仔

見佢演喊戲個樣好似痾屎唔出咁就知戲屎啦

一早話咗黃心穎係黃絲
偷食係為咗傷藍絲明嘅感情

姓黃多數都係黃絲

天然呆！

等睇黃心穎得個名係黃

沒事 有黨

連登仔真係痴線，馬明上年仲比人抬到識飛，又好好仔又毒撚界男神，依家就可以180度咁屌人地垃圾冇主見

一直都唔覺得馬明有咩好

但連登仔日撚日都讚佢捧佢

而家人哋俾你哋捧到做到視帝

做咗視帝wor 咁威仲洗乜理你班7頭連登仔點諗

當然盡情奶共發大財啦 好正常

曾經睇過有人話佢好仔係形象工程
現實食女無數

愛國就放棄加拿大國籍啦

藍屍黎 私下應該好仆街 又係個班明星足球隊 成班咩人品心中有數啦

都真係幾痴線
一個月前仲喺到哇馬明終於拎到視帝好感動
而家炒撚曬車 驚覺馬明原來都奶共 就開始屌

利申 不嬲唔覺佢有咩好 完全唔靚仔 做戲又唔係吸引
做藝人但啲臨場反應又唔得快 仲要呆

抵撚死

馬明就好似公司d做左幾十年都無得升既廢柴
呢type就最忠心
肯定唔會過檔 因為無料同無野心
一世打份廢工就算數

聽曬主人話 主人叫佢吠就吠
去唱武漢打氣歌就唱
到有一日公司d senior跳船跳到無曬人就升佢
但佢由頭到尾都係一隻無主見既狗

心穎姓咩 你自己諗下

凡事必有因

47歲 唔知仲以為2x歲
仲成個on9仔咁
就真係自己問題
自己又周圍撩女

周國腎

呆咩鬼
扮出黎
撩女 同 講25點好撚高
果時幾真
47歲啦 仲扮純情 扮怕羞扮呆
野都扑唔少啦

陳國邦好似真係

唔好再屈馬明，知佢私下好黃
唔好問我拎證據

馽國明

中國明放假一天

馬明前線好黃

中國明 黃絲穎 的士安 好似都係藍

佢前列線就好黃

真係唔知邊個驚邊個多啲

十成

咁撚ON9唔帽佢帽邊個 支持黃心穎

不推文

去做Twitter 任務唔

信佢一成嗰個真係戇鳩
應該得師奶會吹捧佢

黃心穎個姓最黃

樓豬個名都好抵死

sammi都係無辜

報應

唔知呆乜撚，根本又柒又樣衰

腎仔仍最近咩消息都無 好擔心佢

In 南亞仔we Trust

心穎bb心水清不過衰妹下次唔好搵人夫啦

風水輪流傳
黃心穎只要派口罩扮吓黃已經可以挽回民心

冚家幫長隆度假區賣廣告

叫得阿國,通常老竇老母係奶共嘅垃撚圾
成長嗰陣不斷受洗腦
成人之後十個有九個都係紅

行動力

韓國瑜

支国明

認同

希望佢成世都keep住戴

支國明

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

蚂国明

前列腺黃D

做得tvb有幾個係無辜的

一隻手數得曬啦

係連登 張敬軒同馬明永遠都係被逼

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

連登之前一直吹奏馬明 我都唔明點解 佢有乜咁特別

如果計埋森美, 已經帽子戲法, 可能更多

森美之前喺電台喊晒
如果佢係藍都好可怕

品牌形象部門
化下妝，教你講下野，再搵啲八卦雜誌出下樣

我指佢戴帽, 戴左三頂(at least)

完全表達到心聲

你識條鐵
紅襯綠好睇啊
祝所有自認支那人
人人戴綠帽

算鳩數啦綠帽明仲要奶共

另類離巢方式

條友個樣戇鳩鳩, 做戲又電死面咁, 咪順勢食呢條水呃鳩州師奶嗡

抵閪死
死閪仔

正正常常一個男人46歲都未結婚... 多少都有點問題

推

大陸明

個陣話馬明唔係好仔都唔知收幾多負評

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有個國字唔奶共係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

係時候問心穎bb其實你係咪中國人

估唔到黃心穎許志安咁都可以番身

馬明 之前仲幾中意佢 原來都係奶共

你見唔到鏡頭外支迫擊炮啫
我相信馬明係綠
唔係
係黃先啱

比d 空間人

同意
小生中都算無特色

無翻身過

對佢好撚失望
本身tvb咁多個偽人入面算係幾鍾意佢

所謂視帝咪又係自己公司頌俾自己員工

心穎bb應該黃

改名做中国明啦

希望佢每個女友都偷食，勾佬，仲要通天
等佢做香港永恆綠帽王

What type of threat is your information related to? Please check one (required)
Terrorism
The proliferation of weapons of mass destruction
Espionage
Foreign interference
Cyber-tampering affecting critical infrastructure
____________________________________________
Revoking citizenship
Your Canadian citizenship may be revoked (taken away) if you:
i) committed fraud
ii) misrepresented yourself
iii)knowingly hid information on an immigration or citizenship application
___________________________________________

許志安沉左十年何來翻身

其實佢又唔係去支那拍戲又何必要奶共呢

「我而家攞住枝迫擊砲要你食屎
你食唔食？」

Child登仔的思維模式：
黃—>萬歲 幾柒都一世手足 但要言行永遠保持標準以上
籃—>唔係人 屋企人都好要死全家（計埋自己）

願與Tommy仔直到永遠

冇乜所謂
又唔識推咁囉
一睇就知

黃心穎原來是對的

黃子華做大中華膠就得

馬明就喊打喊殺

老老實實
我一直都唔覺得佢係咩筍盤
成日有新聞話佢孝順 痴住阿媽
結婚都要同阿媽住
就憑呢點抵佢冇女要

巴打你同某黃姓藝人真係好大仇口，不過我欣賞

連登仔代入左自己
人地成日flirt 女 唔拍拖 就話人好仔
偽人黎架咋 人地私生活你鬼知咩

無仇冇怨 見到N重標準忍唔住口者

黃心穎家人: 中國加油

佢家人唔等於佢,大把手足都有藍屋企人
不過呢條女藍定黃都係臭閪一件

正宗群腳仔
垃圾黎

戲唔係好 樣又唔係特別好 係你地先吹奏

炒左車都可以去到咁盡咁屌，當無事發生過

連登咁多人上
一班人撐佢 一班人屌佢
都唔同人黎 好正常姐

突然覺得賓詠好無辜

給綠帽佢戴其實冇錯

依家睇返連登仔玻璃心仲勁過大陸人

個個好似俾馬明出賣咁

中立沉默

想撐返心穎了

之前撐馬明嗰啲連登仔
就好似08我係中國人呀屌啲高登仔咁

好耐冇見過堅仔

開始支持賓穎

Push.

On9

幫高鐵賣廣告 你話呢

撐黃心穎

佢畀tvb逼咗攞咁多年拎一樣既獎 都可以見到佢反抗啦
唔見佢今次出黎反抗
好老實根本就係冇諗過反 仲明顯好樂意

好好仔 只係食女無數 同奶共

如果美國幫手就好 美國施壓 支拿大做野會快好多

綠帽明

根本la個人傻仔一世比人食住

邊閪個啲小雜種黎？

連登仔欠佢一個道歉

咁唔通係傳媒面前屌9佢咩
依家都分左手啦

不過 中国明 食屎啦 咁多人唔拍係你要拍片

屌呢個用係度又真係幾岩

連登仔最叻彈出又彈入嫁啦

呢條友都差唔多50歲， 係名符其實都的藍絲廢老

多謝黃小姐

支持安仔大大力安仔冇做錯到
同我收返起住鼻涕

黃心穎6月戴緊口罩啦
講笑渣姓黃但唔係手足黎 全部都抵死

因為佢仲有黨沒事兒

小心被班玻璃心圍攻

支那種唔戴綠帽仲可以戴咩

奶共嚴重過派綠帽講真

因為佢發緊中國夢

咱中国人用什么外国护照！

黃心穎走得太前

死廢老

抵佢條撚樣俾黃心穎載帽

如果佢唔想 永遠無人可以迫到佢
大不了咪唔撈

答案係李斯，陳國邦，輕鬆，謝謝大家

簡單講 就算真係被逼
咪即係為左人仔而低頭

冇話炒唔炒車架
咁佢依加仆街就屌得架喇
照你咁講 做錯都唔洗屌？

即係以前好人 一世好人？

你就真係痴撚線 為踩而踩

支那如此多嬌，引馬明為臭雞折腰

又樣衰又皮膚差又油又柒又冇身材
都唔撚知有咩好

（以前講出來一定俾人鬧

講得好！根本只係一個爛面月球人，唔明點解有fans！4個最樣衰就係佢了，賣剩蔗

好耐無見

他是黃+藍=綠

佢唔用IG Facebook 用微博